[兄弟如手足] 一人一個兄弟對你做過最warm嘅行為

我先
打完波冇帶衫會主動借佢件衫比我 但係佢淨係帶咗一件
雖然佢仲大汗過我 都會借比我著返屋企
佢就著濕哂波衫走
.
上堂幫我寫筆記 我訓咗佢會整醒我
帶野食帶兩份 一份我一份佢
有次病咗佢煲粥比我食
利申:非gay 但比佢搞到有啲有啲攣

最尾咩煲粥帶飯就真係有啲gay

能成為密友總.....

呢排秋天涼涼地，
晚晚攬住我訓真係好鬼死Warm

我話凍既時候佢拖住我隻手

攞個頭撼9我個頭
好撚痛呀屌

去女朋友屋企半夜走冇晒巴士佢揸車嚟接我

好warm咩

可能係另一啲頭

拎走佢銀包, 截的士送佢入石澳
從此佢酒醉都有3分醒

本身情傷，叫咗個唔算太friend嘅朋友去pub訴苦（我從來唔去酒吧）叫咗兩杯啤酒，佢又耐心聽完我講，埋單兩百幾我呆咗一陣，佢即刻話請我飲，又話有咩唔開心儘管叫佢出嚟，嗰刻係feel到男子漢嘅感覺，好兄弟

打波果陣互相抽下水
生日果陣食佢整嘅蛋糕
收到好多個摺出來嘅心心，裡面寫咗啲字

真係好warm
Ching仲同呢位兄弟聯絡

你係...呀希？
真事定派膠

冇咗女朋友唔緊要 可以考慮下佢

依個post引撚曬啲gay佬入黎

Ching你入咗黎

去韓國旅行 本來有兩張床一人訓一張
但其中一張床少左一set枕頭同被
之後我地一齊訓一齊cum被
利申非gay

唔開心陪飲酒陪發癲

係外國讀書個陣失戀
係香港既手足們輪流陪我skype足一個禮拜

失戀果陣，係街飲到醉曬喊到痴曬線，叫佢黎陪我真係秒出黎，仲要買埋宵夜比我食，咁岩又好鬼好胃口，雖然食完之後嘔曬出黎，但係仆你個街真係幾warm